[LOL] 英雄聯盟S10比賽討論區 (639)

,.,

3:0 easy game

左手梗係用黎打飛機啦

左手世一mid

369同左手 都唔識玩META 英 點嬴

點熄左呢個post既通知

Toyz

世一ADC全隊最肥 呢個位置唔開大
閃現收SUPPORT

如果最後DWG喺支那主場打爆支那隊
仲癲過當年SKT SSG決賽內戰散飛

比琴日啲手足批中晒
今日即刻勁多支那仔上水喺度講左手 首富

反正無觀眾

當住你班支那人面係你支那主場打撚柒你

開大咪又會俾悟空轉轉轉

咁賽後有冇畀人屌

有觀眾

佢係送自己比sn ad同埋bin打

傻仔先開post

而家加強防控

無論邊隊贏 都見到有lms嘅人入到決賽
滿足了

今年決賽有

不過TES唔比左手玩核心實比人屌

Bin條眉真係好攰

交換陣容？

karsa 真係淨識玩Lee

Karsa Lee sin

karsa又要做左手隻狗

反手教學

教學局
3:0ez

今年S10暫時表現最好中路得showmaker?
LPL四個中路得xiye呢個老人睇落最carry 但得16強
LEC caps四強扣曬分 LCK chovy淨係識對線 BDD直情垃圾

問題係wc佢玩親核都企唔出carry

加埋啱啱對JDG team comm最後嗰句:What do we do after?
好似攰到唔知做乜好等人點佢咁

屌 多手

去通知設定到set啦

雜大大下一盤好大嘅棋
俾咁撚多人入場睇

最穩陣肯定係佢

LPL Summer season 只係睇過semi 同final 以為knight 真係勁得好誇張
結果呢次表現真係同想像中好大出入

冇睇lpl season，隻Knight識玩LB?

如果tes輸左
dade獎係世一ad定世一中路

世界賽表現黎講呢兩隊都唔係DWG果皮

唔係話huanfeng對線爆左咩

點解SN贏左

貓有咁勁咩？

換英玩

佢應該嚇下人姐

TES比人BAN左貓咪收皮LO
咩撚野BP黎
盲亮到明顯到無得再明顯

輸左方便班支那仔沖上去打人

Knight 吹最大

Jkl至少數據靚少少

ban vlad姐係出ornn

世一中 完全唔覺有make過play

世一中路啦
完全冇表現

係咪支那內戰？

個人認為唔應該放李星俾karma

Ornn藏到呢家？

Bin Ornn

MSC果陣好勁

有次用lb好似撚狗咁撚lck 唔記得係邊隊

bin玩羊fake晒全世界

Bin ornn
叉燒收埋呢個pick幾耐

bin 終於識拎meta 英

劇本 KARSA李星 帶到崩左
心態爆炸 直落3:0
SN 入決賽

大家集氣

dwg

Bin扮足成年終於拎ornn出黎

TES 後期點打orin

求奇打下裝備混下分都夠做啦

BP完爆
恭喜SN

比牙邊拎羊會唔會唔識玩

Bin玩ornn得唔得阿

bin玩ornn?

呢個真係on9到
明明開大就得 佢閃現送頭

sn見tes 1st ban冇野核英 即刻唔撚ban
知karsa唔識玩

Ornn 有幾難玩

pick隻lulu做下把位算啦

TES D BP垃圾到

SN個陣好撚勁

Pcs台快好多
睇英文台比人劇透

個陣都係鐘意sn 多d,叉燒真係唯一可以吹奏既台仔

好記得theshit拎羊打全team最高dam贏埋，咁bin係弱化ts 應該得嘅

有時手殘閪放唔到第二下

悟空轉佢 佢仲有閃現
之後睇隊友保唔保到佢啦
佢咁樣用閃 即刻變左死人

SN知karsa唔會揀閪鹿

點解仲有人覺得pro唔識玩大路英 ornn咁易玩又唔係卡特雷文果 唔拎係想玩既英唔想打ornn姐

已經慣一開場就熄連登

巴德玩咁大

左手同369 R1 好似無乜用咁

直接行埋坎打爆死佢都仲得
大都唔使點開
相信BIN哥

全盛ts拎sion都單殺ez 冇得講

左手拎返打skt隻ekko出黎有冇得打

Karsa 真係打野核比首富屌到啪啪聲
上場打大快活已經唔敢拎

369唔識

369隻羊我記得十撞九唔中

Ts算勁未
佢唔識玩Wukong

左手又玩球女

打團金人接羊？

點會呀當年癲好多喎
決賽係鳥巢打 幾萬條支那仔準備睇lpl內戰
結果兩隊比ssg skt收曬皮

bin隻ornn藏到呢家

聽d casters講世一ad數據上真係好靚, 冇資源但dmg高
同埋起碼佢用senna係證明左比起其他人係next level
但係knight真係唔知有咩特別

世一e埋自己個閃出嚟

d flash交晒

世一AD有洞就入

1個tp換3個閃
仲要係啟封法書tp

Angel呢個prediction ok wor

笑死

世一AD

世一ad入隧道想點

支那LOVE賭上職業生涯既向前

五路世一呃機打啫
一陣追返三場

唔止一二三次啦 都唔知向前死幾多次

鏡頭唔好俾中路啦屌

Angel tp拎嚟支援逼左2個閃
Knight tp拎嚟返線食兵

條友以為自己好打得，下下都上前打，結果成日都比人秒

睇緊lck？

jkl賭上職業生涯嘅上車

2隊都差唔多廢咁 睇黎今年係dwg 了

IS THIS LCK???

想問有冇人睇英文台twitch
個audio有時冇聲....

Lck打少一分鐘交都比人衝出黎屌妹 呢兩場頭10分鐘節奏咁慢點解唔見左班反韓撚

呢啲叫營運 LCK叫妹

Bin洗唔洗斥咁多野眼眉

睇到訓著

唔會

好撚無聊

支那三連霸冇死角

支式營運

等緊後面 5打5團戰 前面可以唔洗睇

今場仲悶撚過drx打蛋黃

2邊都唔想輸

tes 繼續拖就岩

後期orin打哂

殺人未..

死人未啊
好悶

陣容限死左SN要主動做野 TES呢個陣最好就係乜野都唔發生

果幾場中後期妹 呢兩場前期都妹

運營

唔打交冇資格叫lpl

打未

莎士比亞

G2 琴日game 4咁樣打咪幾好

lpl fanboy又話lpl內戰會打得好精彩嘅？

踢鏡爪托柒..

說好的1 kill per minute呢

tes廢到

黑天使

終於打交

蛇蛇跟撚實Karsa

88 TES

TES隻sup慢到
反應唔切咩

咩都唔做就贏 硬係要搵野黎搞

SN=黑馬

痛到zoe，

五路世一比自己聯賽third seed屌打

睇lpl食兵唔精彩咩

李星 小巴龍 都放唔到?

都算既

班人只係反韓

五路世一
想又讓2追3畀大家睇多兩場姐

3:0 LA

LPL自豪既打架呢？

ZOE half hp Q

LCK IN LPL

識驚

左手隱形到s11？

karsa cs開始跟唔到

平時話lck妹個堆人去咗邊

Knight 0存在感
Angel玩沙王存在感都可以大過佢隻ori

lck是原罪

輸咗嘅話
karsa肯定又俾人屌揀隻lee出嚟 冇撚用

應該諗住sup接得切暈直接秒
點知佢Q中

呢場tes同上場sn一樣
要靠上路舉重

上場牙邊成功舉起左
呢場要靠369

世一中呀

喂爽呀
支那今舖仲唔收皮？

世一賽區
咪撚笑大人個口啦

我睇唔到 我唔知

Lpl打交殺唔到人叫咩

高手對決

妹有咩問題？

369企唔到出黎真係要收皮

點到即止
禮儀之邦

好悶 lpl都玩營運

我記得有人話bin唔識玩ornn....??

支式拉扯，好刺激好刺激

高手過招

e中先啱

不過船長肥

平時笑人地lck妹
咪回力標囉

應該你問題多
朋友播緊+自己開都無你依個問題

一係試下轉去utube

tes玩到咁
等備戰s11?

首富果種賣人真係好撚過引 一決定賣真係頭也不回咁dom 低走佬

LPL永遠都要靠外援先有冠
全華班靠唔住架
13億人都出唔到隊似樣野

想嚟多次連追三場

換血

Tes柒定尋晚巴塞柒定尋晚車仔柒

DWG!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實TES 打團咁廢 點解入到4強

唔識玩唔=唔揀得
暫時未睇到佢有咩用
隊友carry緊

karsa 雷撚到

zoe好勁

世一ad嚟賣笑咩

tes都有外援啦
支那同台灣都兩個國家啦

比起其他英真係唔突出

基佬蛇又雷

Jkl 世一ad
毛都未生齊呀
俾食屎狗屈機仲叫自己世一

Jkl廢撚到

點解tes唔contest龍冇人出黎屌既

積奇愛閃去邊啊

sn隻ad廢到 唔敢打

電狗死都要一齊死

tes

ornn 依隻英一上13LV 真係冇人打得入

TES 咁上去點贏DWG

Jkl

又話五路世一
似俾人炒3蛋

FW雙雷

SN mid廢都表現好過世一

佢地反韓
唔係lpl fanboy
所以冇睇lpl比賽
好似係咁

JKL

所以咪交俾sn

jkl廢到

狼友果然係狼友
一齊死

水龍 ornn 又無敵了

都唔知係咁吹JK做乜
剩係打IG都柒唔少啦

Karsa 輸嗰陣係中国人
贏嗰陣先係台灣人ok?

上去邊啊 IFC啊?

賭上生涯嘅向前閃

屌

世一ad除咗無腦上前之外仲識做乜

你老母隻Ez可以咁死點撚樣打

比個位fpx打戰術 打團隊好過

又話咩世一ad

廢到
屌

Jkl仲諗住殺人............
明明隊友都收到頭

agree呀
只係想講pro 唔會連tank都唔識玩
仲要ornn，當然似你講玩得神唔神另一件事

KARSA又做野

karsa自己都唔認自己係支那人

世一垃圾
收皮啦

出國了

硬係覺得SN成隊，後期會俾GP射爆

佢諗住回血

5個大殺ad

世一係咪唔識玩ez 打大快活又係無腦向前e
玩番senna狂a人仲好啦

5招大仲爭d走到追數咁追

Karsa依下癲撚到

5招大技+1閃

係支那果邊

輸果陣=灣灣又雷
贏果陣=全華班太屌了

大唔中有咩所謂
直接撞上去普攻+W
一樣照殺左世一AD
這就是META神角ORNN

又做野

你班支那仔試下再屌我

支那淪落到靠越南仔carry

而家既左手真係似十足當年既faker

殺完人拎唔到嘢有撚用咩

交4招R先殺到隻ad

殺完連中塔都推唔到

上年嘅faker？

5打5團戰 諗唔到TES點嬴

S9 faker?

？？咩年份？無印象faker係等carry

殺人喎 好睇喎 5招大殺1個喎 objective?食得架？

fpx上年屈戰術啫
隊嘢好多老人家，下路又特別廢
戰術又比人跟埋
結果今年就唔得了

knight有頭就有閃有大 就到soul point fight等睇表演

隻野出左幾耐好似威足咁耐
年年wc都見到佢影

似2.2k ryze 小虎多d

左手算唔算最 overrated 既中路

又faker 邊年？似啲咩？

一陣水龍魂ornn 仲洗玩

左你老母咩
頭20分鐘隱形咁

？？？？？

JL

人地反韓
唔好咁啦

世1 ad

JKL ON撚99..

jkl

世一ad又嚟賣笑

jkl又送頭

世一ad

karsa又執屎

jkl咁撚樣都攞過冠軍

E上去都算
閃真係諗多左

死傻閪JKL

急了呀

大後期嘅話，你哋鍾意SN定TES嗰陣

JKL又發病

係好敢上 但柒太多次

On9仔世一ad

賭上生涯嘅第3閃

兩條傻鳩D走位

送頭王成龍愛

Jkl做乜撚
成個食屎狗咁

賭上生涯

世一ad又黎

支那又靠灣灣

JKL買左好多？

不成功都有karsa執屎

遮住名既話以為wildturtle打緊

原來karsa 舉重

Q中就世界級
可惜Q唔中

世一

jkl係唔撚係食慒咗

講個笑話 世一ad

仲有冇人吹jkl

世一笑撚左

隻囂張狗廢撚到笑

世一overrate到

Jkl痴撚左線

Q到咪世界級..
Q唔到咪世界柒

食屎狗只會係有利嘅時候衝上去
世一ad係點都鳩衝上去

成龍愛重勁過uzi
uzi e 只會向前
佢e 同f 都只會向前

Q中都柒啦

屌你jkl

靠韓仔carry咋
唔係theshy meta連TL都打唔贏呀

Jkl塊面漲能到

對面咁多閃 點會Q中呀

q中都係一換一

如果係食屎狗玩緊
佢個e就係向後用啦
有冇睇比賽架

呢場左手又廢？建議韓狗唔好睇支內戰睇返沙士比亞

城之內打法

世一ad又有隊友carry

屌呢場同上一場一樣 調轉角色

世一送頭AD 留蘇州屎俾彎彎執

GP同Orianna開始成型，SN都幾難搞

我睇緊d乜

Sn爭氣少少唔該

當年唔係有rookie逼左deft閃
Jkl咁閃上去都係自爆

屌你呀拎食屎狗同佢比咁撚侮辱食屎狗

bin隻ornn都係收返埋佢

鬥THROW

係rookie第二場一個打穿兩條線

KARSA舉重

世一ad係tes最大loophole
嘢嘢都輸佢

SN個中路真係好廢

Karsa表示重撚到

jkl又倒了

faker用球女果年

JKL亂鳩E 我打都好過佢

jkl係咪繼承thesky嘅意志，見人就衝上去

jkl: 只會往前

世一送頭ad

食屎狗一定唔會咁送頭

SN係咪輸硬

今場knight就似d樣喇

學咗食屎狗

我記得個年，faker隻波女好撚勁，唔會隱形，一有大就揾人捉

回塘廢老都勁過左手啦

順風起上嚟啲鳩閃真係冇極限

Q中都係1換1 世咩界級

容錯率sn 高幾多
Ornn 依家企係到你要打成分鐘先死

世1 ad真係cls

兩邊ad都on99 一邊就隱形一邊就送頭

係 球女 船長肥到傻

係咪要開始DOG FIGHT

聽緊大陸台 點解感覺偏想TES贏

jkl其實除左燼,ez,好運呢d爆破類ad之外
仲識唔識其他?
艾希,汎,剎雅果d掂唔掂?

啱啱個下成王敗寇，要做冠軍真係睇呢啲play我覺得

jkl 呢7場knockout死咗廿次未？

咁又過分咗

打團SN有機嬴

今年faker用球女又真係廢，十足左手一樣

TES熱門過SN好多啦

我就係諗起呢幕

Sofm cs多過中路

因為有全華班打飛機

平心而論 jkl overall 真係世一
不過頭先d play真係

mid gap,sn 入到去都似dwg 屌打

369同karsa邊個條腰斷先

sn被燈死

ANGEL都真係好廢下

問題係佢嘢嘢都失敗
無論係打fnc sn都係咁
佢之前都係靠top fit the shy rookie carry
以為自己真係世一ad咩

世一AD勁撚重

369真心surprise

天使14lv

鏡爪出拆眼刀做乜鳩

世一d play玩撚到輸仲係咪世一，成個世界賽對線對唔贏人，團戰比人捉撚到傻

又係karsa執屎

KARSA真係好撚癲

唔明叉燒點帶呢條友入4強

兩邊係到鬥廢

炸一下一千痛撚到

karsa真係好痴線，無karsa應該輸撚左

4強4個ad
表現最差就係佢

Carry唔起Knight

船長90% 爆擊了

唔關事啦呢下5捉

3件套成形
E上去送頭可以送慢D

我對faker既印象係你叫佢拎咩出黎佢都拎到
波女係其中一隻
而家既左手都差唔多,無野唔識用

Bin隻羊真係麻麻

阿鬼先係世一AD

呢兩場bo5靠佢同369舉重

我對今年faker球女個印象淨返s10最後一場比賽個開R洗兵

連續幫adap執屎

sofm

隻Zoe真係冇料到，前面打唔爆Orianna，去到後期打大型團戰存在感又低，加埋個駕駛員真係唔知想點

Bin隻羊個r

前年都係咁既評價喎

Karsa mvp啦掛

sofm又買左

有BUG
有拆眼刀打果子彈跳呢D野
有人話可以令佢唔會再生番出黎
但機率既野講唔埋

karsa 李星真係cls

屌你老母支那狗收皮啦

越南仔throw game

KARSA好撚癲

sofm今場雷到

兩隊好撚屎

唔搶眼 但穩 識混分
4強其餘3個ad都會冇啦啦handicap

karsa勁撚到
原來李星後期可以咁撚勁

karsa真係痴撚線

KARSA勁撚到

SOFM 俾人吹大咗 咁樣入去俾人捉

連燈仔真係燈到痴線

lpl d人頭超過一半都係呢種 突然暴蔽

真心bin 隻羊又係好撚廢d 大次次7到

sofm今場又可以起越南買多棟樓

karsa世一李星

SOFM呢場第幾次自己走比人捉到

真 兩隊垃圾是但一隊嬴左 最好提早聽日打埋決賽比個盃dwg啦屌

sn中野大爆炸

係DWG 拎硬冠軍

真 唔岩佢玩

Jkl中後期團戰必送

呢兩隊騎呢怪點打DWG

又一場反up

SOFM應該要搶李星 唔可以放比KARSA

一腳踢鳩走個越南仔

再一次證明唔可以放李星比karsa

睇到依家都唔明拎Zoe做乜

恭喜滔博

Hotfix咗

悶到呢

又話高手過招

當perkz死？

今場贏都唔關佢事

前年有咩意思上年打完夠吹g2係lck殺手 今年呢? Lol睇歷史數據意義真係唔大

尋日g2屌打呢兩隊

karsa啲踢真係好癲

見到李星後手pick鏡爪

生涯第一次玩
今埸想靠雙C
唉

睇戰績369
成場計真係karsa一個救返
癲撚到

karsa隻lee

咪燈

咁算唔算用bug 犯規?

bin玩返啲鬥士英算啦
條中下柒到冇眼睇

咁未叫好睇囉
打架喎,點會唔好睇

鬥廢？

兩隊都9成頂唔到DWG前期

karsa下年應該有機會去lck? 得罪講句lpl全部都係垃圾

個pool細囉

年年都咁話LPL淨係識鳩打
年年LCK都係比人屠

世一聯賽lpl點會輸
lpl三連霸冇死角

睇karsa玩李星係藝術

jkl不如下場出趙信adc啦屌

兩邊都唔識玩

第4條龍好似有毒咁.. 兩場都係為左龍魂 之後比人逆轉

前期ok, 中期開始隱形

內戰打到超兇 外戰A都唔A

佢算係咁啦吓哇前面幾條龍都係因為佢先打到，zoe本身就唔係主打面對面團，係一路騷擾對方，同lb有d似

必輸燼 會唔會之後變搶EZ/LEE

你以前台服d李星咩
前期勁後期係食屎

人問題啦邊有理由下下都係佢比人開

屌你地咪撚支持DWG，要支持都支持五路世一嘅TES或者黑馬SN

點溝通

呢兩隊都垃圾
不如全部lol戰隊執撚晒佢
留返dwg咪算

玩Senna算啦 一玩攻擊型AD 就想威

Game2 係Karsa 踢返嚟

MVP唔係karsa真係講唔過去
咁樣踢隻羊出圈真係

你番中國啦

中路河邊仲掃緊紅眼行入人地紅區送頭

去日本就得..

又鳩up
lpl穩win 準備三連霸

啲meta年年大改睇往績無乜意思

最撚好笑係d支那fans係咁話打得好好睇

刹雅前年對KT咪Show過

bin 隻羊有冇大中過人

BO5 LPL打鬼得贏LCK咩 私家雞

當年台伏最強lee sin蘭特

靠上野carry
條𨶙樣下下都上前all in
但幾乎鑊鑊都柒

逆風zoe就冇撚用 邊個玩都係

好多技巧本身都係BUG黎架啦
上面有巴打話HOTFIX左WO
但成個世界賽得佢會咁出裝

訓左冇睇 lck殺手g2大炒dwg幾多場?

上輪又係lee carry

尤其同sofm個排眼刀配合係冇視野既野區入面好大壓力

咁拎到冠軍未

呢場MVP一定係SOFM喇
都唔知第幾次比人捉到

knight 球女真係好撚癲
大技好準

兩隊lpl係4強竟然靠同對家鬥冇咁廢分勝負
世一賽區
SN個中路同AD真係膠撚到
蛇蛇巴德0作用
成隊得bin對得住4強呢個名

lck咪又係垃圾

拎左4個

左狗輸出真係高
頭20分鐘隱形
仲要輸出低過jkl 369

唔怪得bin唔用ornn
咪鬼比佢玩坦啦

年年？講完自己有冇笑？

支那不了

五個

呢2隊都過唔到DWG 啦

唔洗前年
淨係s10 spring summer同世界賽都已經轉咗唔知幾多個版本

d韓援去lpl又溝通到咩

直必

係時候要幫karsa上堂

真
lpl穩贏

韓狗d 留言睇下好佢地睇沙士比亞啦，所有野都放，咁撚肉酸既game 岩佢地班韓狗dwg 勁唔否認但一定唔係lck 既懦夫打法囉

冇GE 比LPL屠足2年
D韓撚難得入到決賽又彈返出黎

lpl三連霸冇死角啦

?????

淨係睇支那贏嘅年份

今場karsa highlight 多撚到

支那人係咁

我係講緊前年s8都係全部人屌佢廢

今場問題係bin到喎，d大好鳩下

隻支那狗肉酸到

lck營運悶 人技術好, lpl屌你成班痴撚線 望下隻jkl

係紅buff 個踢 1踢4 真係cls

可能係支那仔呢2年先睇lol

大陸狗都俾人屠左5年幾 怕咩

共享中國人榮耀

近2年啦 吹完KT到SKT 宇宙戰艦
拎到冠軍未 乜都輸鳩哂仲出黎串柒柒

趙信同ez一樣可以直接e上去，仲有r頂一頂唔俾人秒

支那狗好驚咩?

D支那仔又出哂嚟

依家LPL內戰又有幾刺激

DWG失誤少咁多
呢兩隊邊頂到

呢場真係靠karsa踢出嚟

canyon+sm完爆呢兩隊

只能講兩隊實力好接近，但兩隊都有失誤。阿水歌波無啦啦盲閃Ｑ，差Ｄ以為輸撚硬，後面食波有顏射一波柔依都算係咁

水龍魂係4龍最勁wo

又黎反韓=撐LPL
LOL 100%中資咪撚睇呀

好心你地啦
鬧人地韓狗又撐支嘅
你地隊ig同fpx有韓仔㗎

果下我覺得無咩特別 好多下一踢幾先好J

嗰波zoe明明執咗個閃 前面飛起兩個人都閃唔到

話悶同垃圾個啲係咪戇鳩，仇中又要睇
TES季中賽幾撚勁
今年季後賽冠軍，世界賽又小組第一又3：2反CUP FNC
今場咁精彩都話悶

前年比人屌完廢show up同今年比人屌完廢會唔會showup有咩關係meta唔同對手唔同隊友唔同

你地支那隻支那狗都畀人屠左n年
都s10 支那先拎得兩冠?

4強兩隊lpl
近兩季都係冠軍
唔洗爭啦，全世界都係垃圾

亞運韓狗明星陣咪又係輸

tes真係上中下野都無死角

逼到人出最後一句喇 LOL係中資咪撚睇啦

反韓反撚到奶支那真係勁撚噁心，知你反韓狗憎LCK，都睇下對手係邊個先啦

起碼唔會睇住人地食龍魂重係到塔到掛機，視野都唔做

除咗dwg，唔見得其他lpl隊夠tes jdg sn打
lck技術好係幾多年前嘅事

決賽一係中一係韓，大家明嘅，反韓小先鋒

lck

靠韓援贏然後話韓國隊唔夠打
笑到仆街
S7之前班支那仔應該訓撚咗

呢場tes vs sn就唔同啦
頭15分鐘精彩到
2邊係到玩心理戰互相博弈觀察現場嘅情況
大家都係到等對面出手先 十足武林高手咁

兩邊都唔識玩ornn TF 點同DWG 鬥

真心覺得抵拎冠

亞運FAKER 明星陣點解會輸既

lck咁垃圾唔係諗住打得贏第1賽區下嘛

反條撚韓咩 幫支那含撚就含撚啦

lck有請過外援咩

美國人開發架 你班支那仔做咩玩洋鬼子遊戲

阿水?
支那花名

近兩季冠軍e家係邊, 係屋企嘆緊冷氣?

明咩撚 我一直都係反韓 亦都冇撐過支那
係唔明韓撚那來的自信

支那係支資game都拎唔到冠不如死撚晒佢好過啦

覺得TES最勁係打DRX個場 DRX狂攻都守到 其餘就不了

話karsa打得勁都要俾人標籤

可能新香港人黎 流住支那既血

尋日牙鬼可以屌打今日呢兩隊個AD

你隻眼生係屎忽度今場兩邊都放左好多free objective

乜都反，就係唔反支
嗱！我唔係撐支㗎

呢個版本真係好神奇
紅色方勝率勁高 個個搶紅色方
以往都係藍色方佔優

雖然唔鐘意支，但悶係因為兩隊打得謹慎同實力相近，但唔係唔勁。連登係咁樣架

亞運同s冠比 笑死人咩
亞運有冇eu同na啊？

己經all in 決賽
tes

Lpl vs lck決賽未打 連登開波先

呢度大戰仲好睇過支那內戰

左狗班fans嬲嬲豬？
隱形隱左成場
輸出低過jkl同369
就算係carry都係karsa帶節奏

博盡無悔

但你FAKER 明星陣
點解會輸?

日日都開架啦

睇到連登d cm
dwg 揀定skin 都得
想sm 揀tf nuguri 揀咩好

左手證明自己未
又要靠karsa carry

咁依家得返支那同韓仔喇
請問反韓派 支持邊一面

韓撚真心無撚敵 又唔笑得又唔反得
你係咁撚愛港GE 就唔該唔好睇唔好玩
講一套做一套真係無撚敵

反應慢就反應慢啦
扮乜撚野謹慎

其實唔係撐唔撐支
tes全華班可以行到呢到已經好值得欣賞
今年力撐tes

左手s10= 錦上添花型選手

成隊得369 KARSA係真係carry

龍魂呀屌你韓狗死返去睇lck 啦，真心對lck 無乜反感但韓狗特別on9

唔放李星俾karsa就已經贏一半啦

但係放係LCK到
就叫癈同妹
明既明既

緊係支持世一mid左狗

明你老母咩 LPL 唔俾The shy rookie返去打怕輸

Nuguri 揀血鬼 整個外星血鬼skin

2邊唔支持 邊面輸笑邊面 唔撚得呀

小朋友齊打交

仲係到兜 醜撚怪到
兩年冠一年ts rookie 一年靠抖音b
唔好意思 反韓撚唔該反埋

要反韓嘅支那應該零冠先啱
等全華支班啦隻支那狗

連登又嘈交
無人討論B/P
BAN咩PICK咩

龍門任搬同琴日啲EU撚一樣 明明就妹死講話謹慎

又係靠karsa

冇撚玩十世，黎睇支那狗主場點輸比韓狗又唔得？依家總決就係支/韓，你不如直接答我你撐邊邊啦

Karsa 係台灣人？

有咩問題 反韓反支重來冇衝突

jkl pick 庫奇 飛入去

扮乜撚啫 次次有支那仔打機你先上水之後就話自己ahq fans乜乜乜

台灣選手

佢仲當自己係台灣人咩

swordart都係

因為你lpl 差唔多成隊rng搬哂上嚟啦
唔洗磨合囉

rng贏過kz拎msi 但係靠台仔karsa

唔好睇唔好玩
邊面輸笑邊面 有咩問題?

搞鳩笑今場放果d當睇唔到捉住個龍魂黎講

無架啦 而家連登中韓大戰緊

佢哋答唔出㗎

天李星MVP

用住支那製iphone 12上連登
準備玩奶共ps5

同族光榮？

講慢NA最撚慢
夠晒謹慎
Like唔like

藍方打紅方勁撚難打
好似要破人發球局咁

其實比賽後期有用既Lee冇幾個

場上果兩個已經係世界上最勁既Lee職業選手

好似有，不過下游隊嚟

係架啦 娛樂野你有得揀
唔撚好玩囉

karsa隻李星仲癲撚過faker用ryze

其實SKT真係幾勁 拎3年冠
依家啲隊真係轉下meta就收皮
FPX IG

邊隊贏都係尿狼贏

奶共ps5 apple Microsoft google唔計

雖然決賽我都覺得睇DWG高啲
但呢兩隊LPL絕對唔係垃圾
啲戇鳩仔講到G2都屌打呢兩隊
有時仇中仇到智障
平時可以仇中，但睇世界賽知道有支那隊又要睇又要屌

真，訓5個都要考慮下先打

ANGEL 同叉燒一樣樣

有隊二級聯賽請過eu打野

但你都可以成場T1 上架
但你隊T1 唔夠勁呀嗎

G2打依兩隊支那 都應該嬴

笑死 咁都有得嘈

嬴左咪全華班 輸左咪灣灣

on99 最憎台狗乜7 ahq ,你班韓狗唔撐韓國就係撐支一早話撐大快活輸完收皮，其他無感覺但韓狗咁摟屌

只要世冠係LPL拎就得

連前兩屆冠軍都入唔到s10 咪反映咗lpl各個隊嘅實力同競爭有幾大囉

好撚精彩囉
2邊互相博弈心理戰勁撚到
2隊運營咁撚勁決賽有咩可能唔屌打dwg
左狗拎硬ori skin

成班邏輯有問題 笑韓仔又屈人支那
2邊都笑唔撚得GE

佢細佬黎

班人雙重標準到

踢3個

聽過勁撚過打rox嗰場嘅faker球女
你話點樣唔拎冠

撐左狗啦 無可否認嘅世一mid

L支D已被踢出世一賽區LPL
DWG馬上加入

又話可防可控？
做咩啲支那狗戴曬罩

係LCK面前講悶...？
睇過今年DRX 對 DWG未
一隊勁大優勢都唔打，另一隊就被屌打，縮到龜
痴撚線

等睇下星期班韓狗潛撚哂
就精彩

投下票囉，睇下呢度覺得成日出黎笑韓狗個幾個有冇笑撚過支那

實冇咪撚篤爆人啦

嘈咩啊下星期決賽打完咪知邊個贏lo，到時lpl贏咪韓狗潛水，lck贏咪反韓狗潛水

D韓撚嬲就嬲在 年年輸又出黎搶哂口
搶完口又輸過 比人笑又屈人支那
RIOT100%中資又選擇性無視 笑撚死人
入得黎睇咪扮清高啦

咪咁啦係都要踢爆人既

lpl兩個冠咪又係韓仔打番黎
rokkie the shit 抖音b

再前幾屆冠軍都入唔到s10 lms直情滅埋區 睇黎實力同競爭都好大

真心悶喎
唔係係咁打交就好睇嫁 師兄
比起上輪tes 打fnc 差好遠
利伸 tes fan

年年都有啲支那仔反韓話自己係eu fans
依家得返LPL同LCK就吹到話自己兩邊都唔支持
同阿叻有得揮

洗乜潛 lpl世一賽區會怕lck?
Lck拎咩贏世一左狗呀

我都話佢未必玩得好

跟住有人同我拗 話pro點會唔識玩

屌 我夠識玩李星啦
不過做唔到Karsa咁咋嘛

佢睇唔到架喇

上年李星CARRY

呢個po好撚多支那fanboy

咁點啊
我講緊s冠支那隊點都有韓援
又spin去亞運？

人地絕招都出埋
你地愛港反支咪撚睇全中資
合埋你把閪口一齊支持支那啦

喂 d code美國人寫架 做咩玩洋鬼子遊戲

又無話LCK內戰打得唔悶

投咩票 你去搵証據呢班人撐支那
我就死忠TSM反韓 鍾意就慢慢GOOGLE慢慢搵

冇印象

我都係上一頁算
零討論B/P

巴打你邏輯有d問題wo

靠韓援贏然後話韓國隊唔夠打
咪問你5個明星韓狗亞運打成點

今年實力我估應該係 DWG>G2>TES=SN (未知) >...
利申:EU fans

不嬲都話緊LCK悶
但有班唔知邊到黎既話呢2埸好精彩嘛

睇配合 DWG好大機會拎冠
成個S賽感覺冇一隊比得上
野輔好出色

事實駁唔撚到話人開大絕

上年G2 都聽到呢句

世一lpl喎
Lck拎咩贏lpl
得罪講句決賽lpl 3:0 lck啦
有世一左狗係到carry

我係SKT fans 假如你笑韓國隊
我一定打你

咁點解亞連贏到但s冠又要靠韓國人拎啊？

WFC 韓狗收皮我笑多2句

睇住班人反韓反到奶支，點解可以咁撚犯賤

今年係搶紅

有世一左狗係到 lck拎冠嘅機會係0呀

FP LEE

利申之前都撐rng

2隊都支狗但係比起上黎我想SN贏

有問題咩?
S賽又唔係國家賽ON9仔

tes first pick lee sin

Cls 搶李星

真係勁就唔會要等到抖音b黎做隊友先出到場做正選喇

痴撚線口講反支反韓 但係又唔會留言笑支那隊喎 心照啦

搶李星 真係META外

投咩票 支那冇投票呢個概念

FP 李星

乜原來red side勁啲?

係啦 一句支那撻落黎 真心無撚敵
都係個句 RIOT 100%中資
幾時唔睇DEL GAME

tes得一招李星

真係勁DOINB 唔洗等天來先打到S賽啦

搶世一中路隻球女做乜鳩

李星算唔算係tes既秘密武器?
決賽仲有冇得用?

唔撚支持左狗你有咩資格睇決賽？

話說支那今日唔係禁娛咩 點解可以比賽 轉播

講到尾 你唔認都好
含金量咪又係s大過亞運

一搶Lee係咩玩法

三ban 野核又係時候人馬

睇支那隊係支資game俾外國隊收皮好爽
睇RNG俾人收皮好爽
睇ig俾TL收皮好爽
睇edg柒好爽
睇外國隊玩支資比賽拎晒啲獎金好爽

LEE SIN ON FIRE 仲唔BAN

canyon隻lee都好撚勁

哦

一個場都冇得上同RR carry lpl 既比

講到口都臭，都話佢地乜都反，就係唔反支
跟住又大大聲話自己唔撐支喎
我諗到時決賽連登一定好睇過比賽

Rng輸g2個年爽到仆街

Lux竟然

一句屈落黎 係無撚敵

S你老母咩
無doinb tian仲係sn做緊下把位連場都上唔到
仲要tian係doinb親自揀左
Tian無左doinb係垃圾堆到

大家都係TSM fans 你高質勁多

其實會唔會係佢地內戰用慣lee先出得
可能對dwg打法唔同又用唔到

之前女警+LUX打線T0 T1級
但依加仲得唔得

無野核就打下核架啦
好正常
世一MID隨時拎埋隻AKALI出黎

今年都差啲爽到仆街
大快活唔爭氣

Lpl 撚把口臭撚過屎 無撚計啦

冇天DOINB S賽打到未?

屈咩 事實係你基本上唔會係度留言笑支那隊 口頭反支都叫反呀

eu meta

話你咩

想知點解咁多支那狗S賽S賽咁叫

難d lux招w 同cait d傷nerf左

屈閪咩大家有眼睇，你自己又講唔出口
點幫你啊

仲有叫打野 勁on9

兩邊啲BP 好撚似外卡

慎jg

FNC 個時我笑鳩TES 不過FNC自己柒姐

明明大家都笑緊世一ad打得柒
話karsa打得好
又成班人衝出嚟話人係韓狗

場上支pl內戰

連登就lck lpl fanboy內戰

慎打野

洗撚你幫咩韓狗

咁無doinb tian係邊呀？playoff都掂唔到呀

估唔到真係

lux又有新skin

會唔會比karsa打爆

內戰META 睇唔透
冇TF 冇野核

台灣賽評都係叫打野ga wo

終於有非歐美隊拎Shen

tes邊線會爆炸

解釋咁多把撚咩 呢到係香港討論區
你反韓唔洗同我講
但你唔反支你對唔對得住香港人

Bin係唔會再有卡蜜兒玩

連登無奇不有

中文唔係叫打野咁叫咩

river shen

Spica套路

TES 會戰點贏？

夠竟反韓反支有咩衝突

連續三場無揀逆命

兩邊都好撚柒

明明笑緊jkl打得柒
成班人衝出嚟鬧人韓狗

Wtf shenjg

英文台點解叫JG慎做river shen?

River shen出現了

TES前期下路打唔爆人=GG

SN後期強太多

因爲以前Worlds 係 Season 1 Season 2 咁叫

以前係叫將狗
近呢幾年台灣都比支語入侵好嚴重
唔信你可以睇下以前d 台灣caster講既片

叉燒bp場場屌打

台服唔叫打野叫咩

Lf2

台仔都講開打野啦

你話人屈你嘛，俾曬機會你又唔澄清支狗咁撚惡嘅咩

明明叫開世界賽
係呢一年好多支那狗叫S賽

其實咁鬥有意思咩
玩lol睇lol就無問題
總之反支那隊就好黃

然後就無限「反韓」
轉移視線
反中反韓 不過你笑中國我就要笑韓國

屌你唔撐左狗有咩資格睇決賽呀

呢到唔可以講中文

會有支語特警

之前有人連野核都唔講得
雙標又唔得，要用Double standard

女警又唔得，要用女狗/英文名

利申叫開JG

算吧啦
呢到大把人支持支那隊同平時睇開LPL啦

今場又要靠Karsa

Karsa舉唔到就玩完

我唔會話自己係反韓
因為我係撐RNG既
但我唔怕你屌我

咁如果係季中賽呢？

咪係 LOL騰訊既 你仲睇咩比賽? 係咪要鬥黃先?
我黃衛兵

Msi

msi lor咁簡單

慎帶強攻

MSI囉ON9

jax唔係會比鱷魚剁到仆街

支那戰隊有台灣選手洗驚輸

唔洗講咁多 支持左狗先

msi都唔識 笑撚死

慎打野一係強攻一係刀鋒

LOL中資所以一定要撐LPL

捱得過前期就得

而且TES個陣重心一定放下路

去到中期RENE已經應付唔到Jax分推

唔只支那人啦好多台仔都跟埋叫一份 好多年了 而家先發現？

睇下前15分鐘帶唔帶風向
後期tes一定收皮

支那內戰好多支那fans彈曬出嚟
肉酸到
晏啲睇vod算

我係覺得咁鬥好無意思
大家睇得比賽都有自己愛隊
如果係咁反支那應該lol都唔好玩唔好睇

ez leona同cait lux換血係想點

慎反野

Ez可以贏到女狗線

完 SN 2-1

靚到呢波上野屌打

講英文名好似威啲
中文名就當你支那狗

SO WHAT
但你轉左幾次隊都出唔到S賽

Bin打塔都殺到死唔去

勁撚到

上路爆炸

換野黎
唔係反野
同埋我有玩過

慎3lv同李星互抽未必輸

完2:1

w a塔都得死好命

KARSA bb

Sofm嘅底牌

全華班急了呀

咁先好睇 前期打大交

已經兩路爆炸

KARSA

收皮啦 左狗carry呀

玩完

Shen其實呢版打交好撚勁

首富

回家吧 karsa

如果係真反支加反韓邊個得閒屌你地咩，問題係總決得韓支，你都答笑輸個隊，然後又淨係見你地笑韓狗唔撚理支那，咁咪肉酸囉

又話前期renekton壓jax
但369唔夠打

真係囉 話口未完皮城又死

jkl好廢呀諗番起成班係呢度吹佢有幾勁

野核都唔算支那話笑死人

jkl 今年真係dade 獎廢撚到

爆三路

Tian出左未呀 剩係識等隻doinb狗 carry

jkl又死

世一mid行街
世一ad送頭

又話369最強中國上路
好似鬥a都唔夠人a咁

renekton打技能 都3lvl都未到

世一ad只有一個

咩隻senna高其他人幾班
打爆食屎狗

TES

前期陣 前期爆咗 仲點打

Suning 似係同 Damwon scrim
尋日Damwon ban 足咁多場shen

世一賣笑

大家唔洗緊張
五路世一贏硬

世1 ad 5分鐘死 2次

得番中路未爆

世一隊加油

我之前玩 好中意開場封口眼 刷3之後camp蟹

只要蹲到對面jg，eqa強攻 就7成血

好撚痛

慎打Lee好撚好打

3lv到11前先係re贏

個個就係doublelift

咁中文應該係點講

全世界得jkl隻senna係勁撚到突破天際 要睇ID做人

369唔夠打係因為對面係Bin
Zoom/nuguri 就話有機會對線打贏bin啫

Zoom先係

Lets go 蛇蛇

連登不嬲唔比用支那用語 有咩問題

錯.....下年你就會見到god

bin已經越塔食兵

肥狗好似都冇世一死得咁頻密

真係全部支那人一隊攞冠再打飛機啦乜撚嘢全華班仲喺度死雞撐飯蓋

Ruler夠得
係中野中哂風

坦形zoom frighter形369

lv1同疊滿passive嘅jax打抵佢死啦

sofm bin

食屎狗真係好慘
不過都過唔到SN

ori 輸10 cs 艾克係咩玩法

啱啱lee低對面打野1lv
係咪應該要即走呢

利申銅III

有冇睇夏決zoom隻卡密兒

Zoom打線壓到bin智障

Bin鬥士勁啲啦
不過一送都送得幾勁

原來就係你

係到spin落野核來源係咩基佬+yi

呢家講緊成個Meta個打法，兩樣野黎
兩邊叫法一樣就係支語

咁water 支那同香港都叫水
你唔好講飲水啦，你講飲water囉

可以下一場

上路屌打 崩撚晒

完場了369

Renek爛左點玩

369已經冇得玩

前期陣但前期比人打爆

369憑咩追bin

shen 真係屈機野黎，無野核既話

jax咁既開局基本宣佈gg

369爆咗, Bin哥

世一mid左狗緊係啦

條友弱智
只要支那同香港叫法一樣個字就唔用得

佢平時講野應該係，I一陣go kick波咁

呢場真係好多S2既英

Bin條眉真係好過癮

9分隕落 鱷魚仲洗撚玩咩

又慎又jax
仲有球女EZ
原來係致敬TPA

又到垃圾時間

戚下戚下

Angel 唔洗放假了

下一場啦

Lms又贏

鱷魚未齊技嘅大前期其實唔算勁

sn隻球女唔撚識用個波, 痴撚線 預示者2格血收波番jg到

五路世一牛B死了

GPL啊

369場場都比bin屌打

等下一場

按住條眉應該打唔到機

10分鐘打預示者要10條友

最衰都係你啦
係動物台開post燈死五路世一

差隻nunu

上場唔係

6lv 前jax 屌打

左狗隻ori存在感勁到

karsa 25到咁 我一定支持佢冠軍

EKKO唔升大技?

上場369打得幾好阿

3.5k好難輸啦化

SN入決賽應該死得無TES咁慘

top diff

TPA

依家bin有大已經可以硬dive

369已經廢咗

燈完未

揸住把爛鬼死宣打殞落 慘到

野核打top都無所謂啊

invade嗰陣有shen r好好多

依個patch shen無問題啊

369

攞膠紙癡住佢

真咩點解暗左

用果陣先升
唔升住人地睇唔到個影

屌 JAX痛撚到....

隻shen pick好撚正
叉燒 sofm

兩舖禁住369嚟抽真係冇陰公

好似係唔比人睇個影嘅mechanic黎
扣住一個point要用先升

哦，學到野

要用先升
唔比人睇隻鬼 好似係

佢無留到 佢6LV升Q 7 E 8Q 9E

明知人地有tp都鳩上

俾支那話荼毒到自己名詞創唔出要跟支那嗰套都好自豪 你咪繼續

karsa舉重

上場因為bin用ornn姐

Sofm當自己波呀嘲諷兩條友中間

10LV升左

上路仲可以點玩遊戲

Jax 可以一打五

下波5v5 tes就可以收皮

sword art offline

要lux上去捉 如果唔係冇可能死

karsa可以有返做人嘅尊嚴未脱離支那隊啦好嗎

慎招係埋改咗，見唔到有護盾

之前na定eu咪見過，Shen前中期刷野速度同閪鹿一樣快，如果出海神仲可以outfarm

只要有人帶慎入場（卡蜜，Jax，人馬呢種）
唔太怕野核

應該係特登唔升住等要用第一次先升

可以宣布一世ad係阿鬼未？

咁高人工，你都on99
而家佢係中國人啦

隻手錶成70萬 你邊到有隊比到咁既人工佢買

牙鬼世一ad

一早係
DWG明眼人一睇都知真5路世一
TES係吹出黎

點解咁鍾意揀鱷魚
睇親都係揀個隊俾人打爆

究竟dwg會揀咩skin

牙鬼食patch 上世一ad

Karsa 係咁做superset

靠咖哥拉返嚟

karsa尾到

又係karsa carry

karsa出盡奶力

karsa cls

隻sup

左手真係勁到震

Karsa出盡力都好難救啦呢場

世一mid返嚟啦

餵埋口都叫勁

你吹karsa好過啦

咪係...

完全得karsa係做到野

反杯fnc之後
前中期靠晒佢打

兩條龍都重有機

jax就嚟出埋三相

Huanfeng真係得隻燼勁
其他英普通到

兩邊鬥派膠

點睇頭先個play 都係karsa call

唔係 3lv開始 鱷魚都就可以反屌jax
但369處理太差 1lv比人換太多血

JAX邊線無敵
TES只可以係咁開戰打交

170萬人仔 唔係咩

bin條眉做乜撚野 想兜巴車埋去

我講緊兩邊個用字一樣
你同我講比人荼毒
咁我想問你廣東話點用啊 又答唔出

我咪問你，你平時係咪用water唔用個水字啊
垃圾到
你呢種同支那人根本冇分別

難怪cc台咁多弱智係到鬥黃鬥到分化自己友
你呢班支語特警鍵盤軍師除左係屋企打字有咩貢獻？

唔講得㗎
會叫你返去睇lck㗎

170m吹大左啦 70姐

隊友勁就得

繼續奶

閃電狼打一世都搵唔到咁多

JAX出完triforce打龍團之時
TES就輸LA

呢兩隊邊隊入決賽都唔會夠DWG抽
弱點太明顯

jhin呢個版本冇咩carry能力

艾克301都冇賞金
但球女002就有

慎+jax 邊線無3個人都難守
後期sn個陣 又好屌得

鬼才bp

成班人都唔明pcs個環境差到癲 就算入返台灣打都唔會入到final 你估打世賽真係one man show 咩

台灣有咩ad mid top可以砌到dream team?

Maple? Betty ? Sword art ?仲有咩top？

好似世一ad咁

其實佢句野已經有講到其實香港係冇一個名詞去形容呢樣野
而家係真係用左由支那造出黎既詞 你可唔可以唔好借題發揮加鹽加醋?

要苟且偷生先有望打到冠軍我呢啲低端唔會明

應該話ad呢個版本冇咩carry能力

以為仲S2咩 LMS都執埋